直昇機升旗會唔會笑死人呀？

難怪關左公眾觀賞區，原來觀賞區擴大至成個維港呀

下次係太空升旗

年年都有㗎

咁樣日日都有得升添

年年都有

直升機打飛機

唔好咁無知啦不嬲都有

年年都有
岩岩落黎咩屌你